［繼續抽擊］杜汶澤：劉細良城寨是 小眾邪教 。

好吖
我哋去返2019年之前

［不分化 / 大平反］何 解 連 登 仔 要 係 咁 針 對 劉 細 良 ？

劉細良有冇錢唔關我事，但佢徹頭徹尾係一個「壞人」。

小妹: 劉細良睇準港人心態，透過包裝同人脈去吸引一班 初關心政治 同 老一輩人。

兩邊都有牙齒印，生意糾紛啫，好似子華神話齋我唔洗你比多粒魚蛋，我要佢少番一粒

[時事分析] 黃世澤 : 劉細良賣樓遭到批鬥，背後是五毛企圖發動土改，阻止中產走資 !

杜汶澤：我批評劉細良不是因為佢有錢，而是因為佢過往的行為！

幫樓主post 佢呢兩日嘅post
務求鬥死鬥臭劉世良偽黃

著名放負五毛 連下四城 (aka 狗眼看人妻、香港旗飄楊)

如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻
#228回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

扮自己人，重要時刻就開新 thread 刻意放負，矮化族群，打擊抗爭意志，毀滅港人自信及互信：

［挑機］香港人咁樣食飯，其實呢個孽自己有份作，無得怪人。

============================================

由 2019 年已經開始不停叫人散水，放棄：

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

============================================

除左我講過，仲有其它用戶有講過：
唔該admin正視下「連下四城」呢個會員

黃世澤都開名屌9你

============================================

另外以下為連下四城分身：

============================================

樓主我屌你全家阿，死藍蛆

選擇大量題材不斷洗白自己既戶口，但到左重要時刻就會現身分化，主要利用文章暗示做 False
Impression，通過人碎片化去閱讀既習慣，通過 highlight 同總結，將文章 highlight
部分帶出概念投射左入腦，刻意標籤矮化定性某D行為，消磨抗爭意志及陣營團結，惡毒到不得了

涼粉：小眾都叠碼過你條爛鬼channel

細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，“細良，你youtube又出新片了！”他不回答，對櫃裏说，「開個youtube，播<<細看世情>>。」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又和無業漢世澤係度講埋堆戇鳩野！」細良睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污世澤清白……」「什麼清白？我前天親眼見世澤講美國佬揀中羅冠聰係因為佢識電競 係軍事人才 將來可以指揮無人機軍隊，我立即開post吊爆佢，吊着打。」細良便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，望住黃之鋒爭辯道，「無人機不是……高達！……羅冠聰係軍事人才！」接連便是難聽過粗口的話，什麼「世澤是德國戰線手足」，什麼「世澤不是無業是商人」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

聽人家背地裏談論，細良原來也讀過書，官至中央政策組全職顧問，但youtube被世澤附身，又不會驅魔；於是youtube愈來愈鳩，弄到被一起討厭了。幸好過往經歷不差，有死忠，出評論，刷一刷名氣。可惜他又有一樣壞習慣，便是和世澤一同出片。出不到幾天，便連人片和世澤個閪網，一齊貼上連登。如是幾次，回他post的人也沒有了。細良沒有法，便免不了偶然自己和正常人出評論，實行一啖沙糖一啖屎，希望捧起世澤。細良在我們店裏，品行卻比別人都好，就只是強行播細看世情；雖然間或沒有搶遙控，但有時將網址記在粉板上，但不出一月便從粉板上拭去了網址和頻道名字。

細良喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「細良，你當眞毀自己聲名捧世澤麼？」細良看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連蠢老鼠也撈來當嘉賓？」細良立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是他是bno專家類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

在這些時候，我可以附和着笑，掌櫃是決不責備的。而且掌櫃見了細良，也每每這樣問他，引人發笑。細良自己知道不能和他們談天，便只好向孩子說話。有一回對我說道，「你讀過書麼？」我略略點一點頭。他說，「讀過書，……我便考你一考。世澤的匿稱，怎樣寫的？」我想，和蠢老鼠開youtube的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。細良等了許久，很懇切的說道，「不能寫罷？……我教給你，記着！這些字應該記着。將來做掌櫃的時候，推薦其他人睇用。」我暗想我和掌櫃的等級還很遠呢，而且我們掌櫃也從不介紹他；又好笑，又不耐煩，嬾嬾的答他道，「誰要你教？」細良顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着櫃臺，點頭說，「對呀對呀！……世澤的匿稱四樣寫法，你知道麼？」我愈不耐煩了，努着嘴走遠。孔乙己剛用指甲蘸了酒，想在櫃上寫字，轉身便見我在粉板上留下「BNO蠢老鼠，評論太戇鳩，乳酪蛋糕，章魚嘴」，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。

po 夠黃世澤啲片未

Agree

黃世澤評論太戇鳩